點樣令一個對自己無feel 既人 鍾意自己?

佢話我同佢係最好最close既朋友
但無情人感覺
我相信佢因係真既
我好辛苦
我想走佢又唔比

勉強無幸福呀

咩野係你想走佢唔比
即係你想唔搵佢 但佢話唔想冇左你呢個fd

係 ， 我想劃清界先
佢又喊又話我好重要 好珍惜我呢位好友
之後無搵佢一排 無覆佢whatsapp
佢日日不停早午晚揾我即使我冇覆

我覺得佢都係一個淨係想你繼續中意佢對佢好

即係樓主已做兵

早日脫離兵役 尋找自己真正既幸福啦

腿張開

冇架啦
冇得逼

有可能係當你朋友既，但如果feel到當你係兵...早d閃人啦

如其令一個對你無feel既人鐘意你
不如令你自己對鐘意個個人無feel

正解 好難改變到人 唯有改變自己

唉

冇辦法
佢唔俾你走 只係佢想繼續有人對佢好 佢根本就自私 冇理過你感受
如果佢真心當你朋友為你好 應該俾時間你放低對佢嘅感情 而唔係繼續同你咁close俾假希望你 講清楚just frd但行為繼續曖昧都係傷害你嘅一種方式
唔該你尊重下你自己 到佢有另一半嘅時候你就係nothing 佢只不過係想拖住你先 因為佢知你唔捨得
真心建議你唔好同佢有接觸住 咁樣你永遠放唔低 唔好再俾藉口自己繼續浪費時間係不顧你感受嘅人身上 清醒下

大家好好
一針見血
清醒了
多謝